## Wgrywanie dokumnetow
Użytkownik  po  podaniu swojego kodu (ciąg znaków) ma możliwość wgrania pliku  na serwer  ftp .Nazwa pliku musi być zgodna z odpowiednim szablonem .Strona umożliwia wygenerowanie  kodu ustalenia  dla   plikow   szablonów  i wskazania miejsca na serwerze ftp gdzie mają być wgrane dokumenty.

## Technologie
* php
* html
* css

## Uruchamianie 
Nalezy wrzucic pliki do htdocs i uruchomic plik log.php
